【碩破天驚】建制派狂沽物業，先賣樓後賣港！

【碩破天驚】建制派狂沽物業，先賣樓後賣港！

北京政府本周加強對《逃犯條例》修訂的支持力度，繼中聯辦主任王志民及港澳辦主任張曉明周四（16日）分別表明支持修例後，中聯辦急召百多名人大代表、省級政協常委等人周五（17日）到西環中聯辦出席重要會議。全國人大常委譚耀宗表示，會上中聯辦主任王志民表明支持特區政府「依法」修改逃犯條例，又呼籲他們做好講解工作，堅決支持有關修例。港區人大黃友嘉表示，王志民明確指出不會有太大轉變空間的「大原則」，包括不暫緩、不搞「港人港審」、條例要有追溯期、符合屬地原則，等於全面否定民主派和大律師公會等提出的替代方案。中聯辦如此明目張膽下旨，公然違反《基本法》22條！

立法會法律顧問上月底就《逃犯條例》修訂向保安局發信得到了回覆，當局首度承認，是次修訂將《刑事事宜相互法律協助條例》的「不包括中國」規定刪除後，日後香港政府可在內地政府要求及本港法庭發出命令後「抄家」，協助搜查或檢取證據、凍結沒收財產、送達法律文書和移交人員。如此，將對香港的營商環境造成多大打擊？覺得自己是內地逃犯的目標人物又會如何部署轉移自己的資產？

已就《逃犯條例》修訂申請司法覆核的富商劉鑾雄，近日辭任至少8家公司董事，《蘋果日報》翻查公司查冊系統，「大劉」任董事的公司紀錄共有343項，大多數公司已告解散。十間最新成立的公司當中，僅2間仍未被解散。有多少人會像「大劉」一樣轉移資產？這又會對香港資產造成多大的沽壓影響？

美國著名對沖基金Hayman Capital創辦人巴斯（Kyle Bass）上月底在其演說中已警告，港府修訂《逃犯條例》是違反美國與香港於1992年通過的《香港關係法》，亦違反1984年簽署的中英聯合聲明。巴斯早在二月指出，香港面臨新一輪經濟與政治危機威脅，將衝擊聯繫匯率制度，認為港元跟美元終有一日脫鈎。如修法成事，政治變數更為負面，巴斯認為內地政府往後可以在中港兩地提非法指控，並立即要求引渡，做法或會令美國、英國及香港的經貿協議構成結構性轉變。

修法會對外資對香港的信心有多大影響？美國傳統基金會亞洲研究中心政策研究員伊諾斯（Olivia Enos）接受香港《蘋果日報》訪問時表示，基金會留意到過去幾年香港在北京的干預下，所享有的自由——特別是自治程度——受到蠶蝕，形容有關情況的發展令人難以置信，相信基金會在制訂新一份《經濟自由度指數》報告時，會將修法通過導致任何倒退的後果一併考慮，倘發現修例的後遺症，香港的排名絕對有可能會下降。

修法雖然目前尚未成事，但建制派議員已有賣樓異動！《東方日報》翻查經民聯議員梁美芬申報的議員個人利益登記冊，發現梁美芬近來「劈價」百萬，以六百三十萬元賣出黃浦花園賣出單位。同一星期，「東方」又發現行政會議成員、經民聯立法會議員林健鋒近日申報，減持南區3個住宅物業連7個車位。兩位建制派同期急沽物業，同時支持給香港「倒米」的「送中惡法」，這是巧合？還是另有原因？

行船爭解纜
賣港佢爭先

俾D廢老睇啦
係邊個搞死香港經濟

保皇狗打手：保皇狗係咁架啦 唔洗理啦

Mola mola

叻仔

過橋抽板 今次仲唔係明燈? 樓市仲唔玩完 嘿

打倒地主既前奏上演了

而家應該留意佢地有咩國藉，然後send信去領事館要求褫奪國籍，如果鬼佬真係做野咪有戲睇

好想睇香港班仆街業主仆街齊齊跳樓

其實班業主先最應該走出黎反

之前今咁多次大跌之後仲可以反彈都係因為香港核心精神無被腐蝕

今次一爆 我保守估計想彈返起身要等滅國之日了

同一時間

樓價再創新高
一般人趕住上車

送中 + 貿易戰

佢地好多人同
呢2星期 話無預過貿易戰升級
堆支那廠一樣

以為仲係好像以前咁
過左都照搵錢

依家美國政府警告送中 已經去到國務卿
層次 是差特朗普個twitter未出聲

以前香港的建制議會暴力
唔影響美國人安全，搵錢

過左送中 會影響到美國人

班業主除左富豪同大公司個堆之外
唔少都係以前樓價平死供爛供買落收租但又冇乜讀過書既廢中廢老
我屋企樓下茶餐廳d阿姐個個都手持幾個物業收租月入十幾廿萬最少
日日剩係識炒股炒樓同鬧泛民
雨革個期日日係咁鬧黃之峰佢地
最想就係睇呢班人仆街跳樓死
因為呢堆先係香港既大多數同最撚柒垃圾既人種

呢班咪同個堆垃圾中小企老闆一樣
以為以前個套行得通就一成不變保守到極
咁比時代淘汰都係抵撚佢地死

東方日報？

乜唔係訓身撐修例咩

你餵鯨西九都好多物業

沽左未

建制賣港都識走人
呢班正宗愛国愛黨
日日唱中国點好點好

有冇人發過去比外國領事館
話比外國知有人支持修訂然後又走人

理論上立法會唔知9成幾都係中國籍

居英權可以放棄一次再申請返，長情睇薑蓉

我知，但事實係如果佢呢刻無外國籍，人哋點褫奪

奶共傳媒唔會講，廢老睇唔到架

行得正企得正怕咩

別讓建制先跑

廢老MODE 啟動: 行得正企得正怕咩

班廢老廢中點算

呢班友仔將來走佬移民,希望被中國引渡回國受審,判以叛國罪名

我覺得佢哋會好似走難咁離開香港，到時先做佢地。另外到時政府或立會有機會出現真空期，如果泛民未走，可能有機救港

人哋可能已經走緊資

建制派係漢奸！

低置業主：
龍市唔會跌，遲買貴幾球

【有絕對消息人士都沽貨】梁美芬劈百萬沽黃埔花園 本月申報持兩住宅

早人一步

今次真係屌那星，唔少老闆已經轉緊資產出香港，
我都要響條狗法例通過前轉走D錢

睇唔到佢地點樣會仆街死，最多咪收少d租

630萬賣黃埔 唔通有機再跌2-3成

貼去俾房屋台班友睇

鼠王芬你自己個區都出賣

之前慢慢跌緊
但好快又俾人吹返起
擺明for出貨

上面條柒頭UP得就UP
都話明係廢老, 人地N年前低價買落層樓一早供撚完而家收緊租UN UN腳淨賺啦
層樓跌到0都唔洗死
死既係近兩年先買樓既後生仔
八、九十後, 又係你地仆街呀,嘻

成班人渣哄住共產黨，就係為咗自己利益啫，真係愛國咩

點只美國人，啲鬼佬見到加拿大外交官單野

送中通過咗，所有得罪中共或者有機會得罪都走啦

貪留向香港有得送你返大陸打靶咩

呀爺會幫我地托住樓價啦 又贏

佢地都就死啦，有乜所謂

push

但屋企人有又唔計伴侶有再申請有幾難

人踩人沽貨

加拿大籍都得

梁美芬果單一月

收到風過硬

身體最誠實

呢班人如果係2戰時期 佢地一定係賣國賊果班

屋企人嗰個有乜辦法，你估大陸咩，人哋有法律有程序。後面嗰part先係前精髓，你以為伴侶就唔洗審查？

其實陳雲根清算論講得啱

呢班垃圾一日唔死曬香港永遠都唔會發達

行會個班賣港建制最快知政府內幕
佢地沽貨 樓巿一定有排跌

支那要錢呀依家
救黨唔賣樓賣咩？

支那雞唔搵到好多

仲係日日破頂，驚閪咩

好囉，好快日本街頭無哂香港人，樂得清靜

唔返工又有錢去旅行既時代要結束了

咪係，人地最多咪唔去旅行，D樓點平租出去點都夠兩餐。

後生仔就唔同，無錢仲要比房租，到時訓街

喂傻閪，敗走左又上水

你估80/90既首期邊個出
棺材本都無埋啊屌你

垃圾
自己敗走完
上來打句廢話
反黑為白就自己贏左

連登仔又FF樓價跌

如果內政大臣覺得俾返英籍佢地係不符公眾利益嘅話可以不批准恢復國籍 前題係英國佬真係肯做嘢嘅話

等俾支共收樓收錢丶失去退休金丶工作丶做過街老鼠

解放前上海

通過咗條例之後棟樓已經無價值，到時可以直接入去霸地盤

mola mola
當個個都以為送中條例係清算反對派
點知原來係要將建制A隊陷家抄家先
養肥既豬終於可以報效國家了!

會唔會又出現移民潮

賣樓

越多人瞓街越好

佢區議員個位交畀條靚，個單位用完即棄姐。

你會唔會幻想得太多？A隊走得，B隊會唔走？

淡淡FF力驚人

仲幻想b隊係真心為香港

垃撚圾
搞撚完香港之後就走人

lol,但你完全冇反應囉

你估我好似你咁得閒？
而且你件垃圾都冇point可以駁啦
只能夠見我回乜就痴參來罵一兩句
好似小學雞咁
睇下你
我屌保皇狗你無啦入來講句：下？你敗走？
笑到我仆街
唔好晒我時間啦

所以你咪敗走囉，講咁多駁唔到又唔認

你笑到個個都仆街添呀

敗走？
我駁完你
你駁唔到我
扮傻打廢話
之後是但係我其他post回句
你敗走啊
就叫敗走？

你件垃圾打飛機係有一手既

仆街 正解

好噁心
CLS
明目張膽賣港

喂
你冇反應既？
學你講
你唔係敗走下話？
不過唔意外啦
你件垃圾一向都係雙重標準

E+全世界已收緊移民
將移民條件大幅提高
現在先攪移民會唔會遲咗d
要走係嗰幾十萬回流中產

咁通常一般市民都係後知後覺。可能遲d問題再嚴重。d人先識驚呢

大把人搶買新樓，絕對地用行動支持中國

Agger

90年代 出到社會都未儲到錢
移民已經收緊

駁到就唔會靜撚晒冇反應啦
點呀，搵緊上個po諗緊點駁呀？

跟，六字頭傻閪，搵返上個po駁鳩我未呀？唔好冇反應喎

基本法為歷史文件

根本同廢老講乜都無用...
全部弱智...淨係識望住果巿!

東方作反啦

其實係咪有犯內幕交易嫌疑

笑死人
你自己駁唔到我靜晒
先要係呢種唔關事既post入來插一兩句搵存在感
廢到你咁既人真係第一次見
之前仲話人做咩冇反應
到你自己冇反應個時又講另一套
垃圾專玩雙重標準

點啊
你個垃圾咩登基第一年
上個post你比我駁到冇聲出
只能夠係呢種唔關事既post插幾句
講到自真係係之前post駁完我
其實你先係敗走講廢話扮傻個位
廢物真係廢身
你講幾多次話我駁唔到你
都唔會變現實架

記住，泛民嘅身份認同係中國人

#123 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

真相就係你條傻閪冇聲出
販民有你呢種人，抵啦

呢條傻閪左膠唔知你識唔識呢

你講呢個post?
哦
呢個post咪你我駁完冇聲出敗走扮傻個post囉
多謝你貼出來比大家睇你點柒法
以為貼出條link出來自己幻想就變現實
後面貼個fb出來就更可笑
識佢老鼠？
定你自知自己個post入面全部都係自己駁唔到我既證明
要搵定其他野轉移話題
柒到呢

係囉，條傻閪冇反應駁唔到咪敗走囉

笑死我
原來依加駁到
係講緊邊個留到最後一個回應就叫駁到？
廢物既思維就係咁架渣？
我之係個post入面駁到你一棟都冇
你要扮傻
之後是但講廢話
拎最後一個回應就話人駁唔到冇反應？
你小學生來架

駁唔到就鳩噏
販民啲人咁戇鳩，咁算好

見比我逐點反駁個腦短左
只係識話：你駁唔到，駁唔到，冇反應
保皇狗打手真係好笑

你鳩噏都改變唔到嫁喎
係事實面前你除左敗走可以點

你講緊你自己？
唔好自欺欺人啦你
以為打句敗走
是但貼條link
再搶最後一個回應
就話人冇反應 駁唔到

走資

你駁到就駁左啦
以你咁嘅閪格，依家都秒回咁，駁到你會唔駁？
你駁唔到因為果句係事實呀嘛
笑死人

你洗唔洗去幫拖？

手機揭再多3名女童色情照 龍緯汶將被起訴

笑死我
又開始轉移視線拿？
認你自己垃圾啦咩
唔靠呢種保皇狗玩開既手法就唔得？
你醜唔醜
保皇狗話西環唔高興wo
你拎份糧要分保你主子諗下計先得架

喂你又轉移視線呀？
講咁耐咪又係駁唔到

要狂loop呢句

你駁到就駁左啦
以你咁嘅閪格，依家都秒回咁，駁到你會唔駁？
你駁唔到因為果句係事實呀嘛
笑死人

喂
你主子個邊更多人反對單程證wo
原來人多個邊反而唔急？
都明既
保皇狗咁垃圾
請既人都係廢架啦
建制派護航 否決削單程證無約束力議案

你自己拎個唔關事既link出來先
再話人轉移視線
之後明明自己駁唔到敗走
又講到自己駁到咁扮傻
保皇狗打手反黑為白真係有一手

等你駁到先啦

記住，泛民嘅身份認同係中國人

#123 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

你駁到就駁左啦
以你咁嘅閪格，依家都秒回咁，駁到你會唔駁？
你駁唔到因為果句係事實呀嘛
笑死人

大家睇到個保皇狗打手咩登基一年
自己講講下貼個條唔關事既link出來
再話人轉移視線
笑到我仆街
今次係咪又等搶最後一個回應
下次又話你冇反應敗走啊？
你地保皇狗打手輪班咁架wo

駁左十世
你自己駁唔到我
扮完傻
再不停講等你駁到我先啦等你駁到我先啦

保皇狗打手就係咁廢？
自己轉移視線大大個證明係上面都可以扮傻

建議大真係要入去慢慢認真睇下佢條link
入面佢比我駁到一棟都冇
不停扮傻打廢話
見自己駁唔到我
搶完最後一個回應
就入來話人敗走
話人冇反應 所以等於駁唔到佢
之後佢自己上面冇啦啦貼其in轉移視線
反屈我轉移視線
保皇狗打手法就係咁下三流
依加我估佢地班保皇狗打手又輪班搶最後一個回應打廢話
下次又可以話我冇反應=駁唔到

仆佢個街呀
d買家見到單新聞一定瘋狂壓價

得啦，都係要等你駁到先

記住，泛民嘅身份認同係中國人

#123 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

你駁到就駁左啦
以你咁嘅閪格，依家都秒回咁，駁到你會唔駁？
你駁唔到因為果句係事實呀嘛
笑死人

村有堆藍旗大聯盟撐修逃犯法

屌

點啊
又開始loop?
比我講中左你玩乜？
搶最後一個留言
下次又可以話人冇反應駁唔到？
入面我已經駁左無數次
大家都可以入去睇
你想貼條link出來搏人唔入去睇你入面點柒法？
人地冇入去睇就真係以為我駁你唔到
入去睇到就知你條垃圾只係識玩扮傻
比人駁完扮睇唔到

你駁到我入面既論點未？
唔係廢話個隻啊
不過我都知你又扮傻
不停loop番同一句

點啊
開始重新睇番你入面比我駁到一棟都冇既論點未啊
面對現實啦你
開始駁下我未？

用你個套垃圾道理講
依加你冇反應啊？
係咪又駁唔到啊？
哦
定係同一個行為
人地做就係冇反應駁唔到
你自己就唔係？
又雙重標準啊？

對住你呢啲傻鳩，唔loop可以點
駁唔到就係咁鳩噏

咪入個post睇下邊個係傻閪，你唔敢睇自己有幾柒？

記住，泛民嘅身份認同係中國人

#123 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

你駁到就駁左啦
以你咁嘅閪格，依家都秒回咁，駁到你會唔駁？
你駁唔到因為果句係事實呀嘛
笑死人

已經技窮到不停loop
比我講中
你除左搶最後一個留言同扮傻
不停反黑為白之外就冇野做到
我已經可以睇到第時你又會拉呢個post出來
因為你搶左最後一個回搶
所以話我冇反應
又話我駁唔到
不過呢個post已經睇到你除左轉移視線同扮傻外根本冇料到

其實你駁到我係你條llink入面既論點未啊
唔係講緊你最後一個回應當駁左個隻啊

又有平樓買 ，今次仲唔平過沙士

死垃圾
幾次回應都一式一樣
自己駁唔到我做影印機
依加又貼第二條link轉移視線？
岩先仲大大聲話番我轉移視線
你睇下你
又玩雙重標準啊？

笑到我仆街
你到底要柒幾多次先心足
段野又同上一段差唔多
叫你接手個位打唔好偷懶
照抄上個同事就算架
你上個post駁唔到我大家已經有眼睇
估唔到呢個鋪又比我駁到要做影印機
屈完人轉移話晨
但你自己拉其他post入來轉移話題
同大玩雙重標準
保皇狗打手就係咁既水平？

呢單料好有參考價值
加埋咁樣俾五毛攬炒個 post，就更有價值
如果係呢到揸旗嘅五毛
慣常解決手法
應該會洗走個 post 就最快最乾手淨腳

對住你呢啲傻鳩，唔loop可以點
駁唔到就係咁鳩噏

咪入個post睇下邊個係傻閪，你唔敢睇自己有幾柒？

記住，泛民嘅身份認同係中國人

#123 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

你駁到就駁左啦
以你咁嘅閪格，依家都秒回咁，駁到你會唔駁？
你駁唔到因為果句係事實呀嘛
笑死人
死垃圾

個熊市今日跌幾多？

樓爆啦終於

分分鐘條例一過，佢即刻走人
佢仲驚過你

傻閪幾時先會駁到呢

記住，泛民嘅身份認同係中國人

#123 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

你駁到就駁左啦
以你咁嘅閪格，依家都秒回咁，駁到你會唔駁？
你駁唔到因為果句係事實呀嘛

兩單=狂沽

笑到我仆街
你到底要柒幾多次先心足
段野又同上一段差唔多
叫你接手個位打唔好偷懶
照抄上個同事就算架
你上個post駁唔到我大家已經有眼睇
估唔到呢個鋪又比我駁到要做影印機
屈完人轉移話晨
但你自己拉其他post入來轉移話題
同大玩雙重標準
保皇狗打手就係咁既水平？
做完影印機未啊

知你忙嫁啦，咁多個po都俾人屌緊

傻閪幾時先會駁到呢

記住，泛民嘅身份認同係中國人

#123 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

你駁到就駁左啦
以你咁嘅閪格，依家都秒回咁，駁到你會唔駁？
你駁唔到因為果句係事實呀嘛